{ "translations": {
    "An error occurred when saving the action." : "儲存動作時發生錯誤。",
    "Action does not exist or is disabled." : "動作不存在或已停用。",
    "This action is not enabled on public shares." : "此動作未在公開分享上啟用。",
    "Failed to create the action variables." : "建立動作變數失敗。",
    "Lua extension not installed on the server." : "伺服器上未安裝 Lua 擴充套件。",
    "No script was chosen." : "未選擇指令稿。",
    "Run file action" : "執行檔案動作",
    "Pass files to a file action script and run it." : "將檔案傳遞給檔案動作指令稿並執行它。",
    "File actions" : "檔案動作",
    "An unexpected error occurred when running the action." : "執行動作時發生意外錯誤。",
    "Title is empty." : "標題為空。",
    "A script already exists with this title." : "已有此標題的指令稿。",
    "Scripting tool which allows administrators to expand the file options menu." : "允許管理員擴展檔案選單的指令稿工具。",
    "Edit" : "編輯",
    "Delete" : "刪除",
    "Enabled" : "已啟用",
    "Disabled" : "已停用",
    "Back" : "返回",
    "Variable name" : "變數名稱",
    "User prompt" : "使用者提示……",
    "Input type" : "輸入類型",
    "Large text area" : "大型文字區域",
    "Allow multiple selections" : "允許多重選取",
    "Multi-select options" : "多重選擇選項",
    "Allowed MIME types (defaults to all)" : "允許的 MIME 類型（預設為全部）",
    "Save" : "儲存",
    "Text" : "文字",
    "Checkbox" : "核取方塊",
    "File picker" : "檔案選取程式",
    "Multi-select" : "多重選擇",
    "User inputs" : "使用者輸入",
    "Specify any number of input values the user may provide when running this action. These will be accessible to the script via the get_input() function." : "指定使用者在執行此動作時可以提供的任意數量的輸入值。指令稿可以透過 get_input() 函式存取這些值。",
    "Move to bottom" : "移動到底部",
    "Add input" : "新增輸入",
    "Script input name cannot be empty" : "指令稿輸入名稱不能為空",
    "Script input name already in use." : "指令稿輸入名稱已被使用。",
    "Script name" : "指令稿名稱",
    "A short description of what this action will do …" : "簡短描述此動作會做些什麼……",
    "Enable script" : "啟用指令稿",
    "Allow on public shares" : "在公開分享上允許",
    "Limit to groups" : "群組限制",
    "Select groups allowed to use this action" : "選取允許使用此動作的群組",
    "Limit to specific MIME type" : "限制為特定的 MIME 類型",
    "MIME type (e.g. text/plain)" : "MIME 類型（例如 text/plain）",
    "Saved" : "已儲存",
    "An error occurred during saving" : "儲存時發生錯誤",
    "Unknown error" : "未知的錯誤",
    "Select an action to perform" : "選取要執行的動作",
    "Select action to perform" : "選取要執行的動作",
    "Execute" : "執行",
    "Action completed!" : "動作完成！",
    "Action failed unexpectedly." : "動作意外的失敗了。",
    "File actions are small Lua scripts that can create, modify, and/or delete files programatically. These actions may be triggered by users to be run on their files. Please read the documentation for more information." : "檔案動作是可以程式方式建立、修改及／或刪除檔案。使用者可能會觸發這些動作以在其檔案上執行。請閱讀文件以取得更多資訊。",
    "File actions are not available because there is no available interpreter. Either install the Lua plugin on the server or enable the experimental interpreter." : "檔案動作無法使用，因為沒有可用的直譯器。在伺服器上安裝 Lua 外掛程式或啟用實驗性的直譯器。",
    "New action" : "新動作",
    "Actions in menu" : "選單中的動作",
    "Shows file actions directly in the file menu, instead of needing to select it through the 'More actions' modal." : "直接在檔案選單中顯示檔案動作，而非透過「更多動作」模式選擇它。",
    "Experimental interpreter" : "實驗性的直譯器",
    "It is highly recommended to run the PHP Lua extension on your server. If this is not possible, the experimental Lua interpreter may be used. This interpreter is still under development and may not always produce the expected results." : "強烈建議在您的伺服器上執行 PHP Lua 擴充套件。若沒辦法這麼做，也可以使用實驗性的 Lua 直譯器。此直譯器仍在開發中，可能無法產生預期的結果。",
    "Use experimental interpreter" : "使用實驗性的直譯器",
    "More actions" : "更多動作"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}